Wifi 6

Tp-Link Mesh or Netgear router ?
Older Netgear Mesh ?

tp-link 中資

Orbi

Netgear

Orbi is more powerful

完